Mac book hard disk 資料過去window

拆左Mac book個hard disk 出黎 點過翻資料去window?

部機壞左成個hard disk 拆咗出黎